其實飛機上有冇降落傘

比客人救生果啲

通常要成機人一齊死

淨係俾架飛機用咋

就算有，你覺得可以點樣用？